[推到有人唱]可能係lihkg第一個改歌post

同一

作詞：Supper Moment
作曲：Supper Moment
編曲：Supper Moment
監製：Adrian Chan

林早洩目光
林早洩仆直
林早洩淚光
林早洩收檔

當 踫到一種理由你會甘去等待
當 遇到一種理由你會挺起胸膛
當 理解不需讚同兩眼滲透火的熱燙
這名叫Plus仔

朝著那廣闊的天空不羈高飛握緊信仰
朝著最高的山峰深的海帆揚
如若理想一天終給摧毀
灰飛煙消散卻
來吧唱 來吧唱著頑強

同一個夜空
同一個記號
同一串淚光
同一個渴望

當 已經不需理由你也甘去等待
當 已經不需證明奮鬥過的高昂
當 那天高溫的血仍燃燒到這一刻熱燙
這名叫夢想
呢到想比番個credit連仔, 但稔唔到點改

同一個目光
同一個感動
朝一個未知地
尋耀眼光芒

希望係呢個壇第一首歌
唔啱聽既屌細力d

推

pish

集思廣益

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10 橙呀

繼續推

音樂台得3個人

毒撚無人理

好差咩

第二頁啦

橙

沉左

Lm

lm

[突發]音樂台既人未轉forum

同一

作詞：Supper Moment
作曲：Supper Moment
編曲：Supper Moment
監製：Adrian Chan

林早洩目光
林早洩仆直
林早洩淚光
林早洩收檔

當 踫到一種理由你會甘去等待
當 遇到一種理由你會挺起胸膛
當 理解不需讚同兩眼滲透火的熱燙
這名叫Plus仔

朝著那廣闊的L I H K, 高登消失散去
朝著最高的山峰深的海帆揚
如若理想一天終給摧毀
灰飛煙消散卻
來吧唱 來吧唱著頑強

同一個夜空
同一個記號
同一串淚光
同一個渴望

當 已經不需理由你也甘去等待
當 已經不需證明奮鬥過的高昂
當 那天高溫的血仍燃燒到這一刻熱燙
這名叫夢想
呢到想比番個credit連仔, 但稔唔到點改

同一個目光
同一個感動
朝一個未知地
尋耀眼光芒

屌無哂紅色

支持你

同一

作詞：Supper Moment
作曲：Supper Moment
編曲：Supper Moment
監製：Adrian Chan

林早洩目光
林早洩仆直
林早洩淚光
林早洩收檔

當 踫到一種理由你會甘去等待
當 遇到一種理由你會挺起胸膛
當 理解不需讚同兩眼滲透火的熱燙
這名叫Plus仔

朝著那廣闊的L I H K, 高登消失散去
朝著最高的山峰深的海帆揚
如若理想一天終給摧毀
高登煙消散卻
來吧唱 來吧唱著頑強

同一個夜空
同一個記號
同一串淚光
同一個渴望

當 已經不需理由你也甘去等待
當 已經不需證明奮鬥過的高昂
當 那天高溫的血仍燃燒到這一刻熱燙
這名叫夢想
呢到想比番個credit連仔, 但稔唔到點改

同一個目光
同一個感動
朝一個未知地
尋耀眼光芒

多謝

誠邀奇人異士呀

推到上熱門有人啦掛

上呀

差既都屌兩句吖, 細力到feel唔到呀

食飽飯番黎得一個

有人睇既quote黎睇下吖

無人鐘意改歌啦 ?

不如去隔離post幫我改下

link